<p class="warning">
  Документация в процессе написания. Пожалуйста, будьте терпеливы.
</p>

# Команды модерирования

## !очистить
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!clear|!очистить|

#### Пример использования
```
!очистить 10
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !пред
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!warn|!пред|

#### Пример использования
```
!пред @Провокатор#1234 ведет себя провокационно
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !цвет
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!color|!цвет|

#### Пример использования
```
!цвет 123456
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !снятьпред
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!remwarn|!снятьпред|

#### Пример использования
```
!снятьпред @Провокатор#1234 1
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !преды
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!warns|!преды|

#### Пример использования
```
!преды @провокатор#1234
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !кик
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!kick|!кик|

#### Пример использования
```
!кик @Провокатор#1234 ведет себя провокационно
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !бан
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!ban|!бан|

#### Пример использования
```
!бан @Провокатор#1234 7 ведет себя провокационно
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !мьют
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!mute|!мьют|

#### Пример использования
```
!мьют @Провокатор#1234 10 везде за провокацию
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !размьют
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!unmute|!размьют|

#### Пример использования
```
!размьют @провокатор#1234
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.


## !слоумод
Тут должен быть текст.

#### Псевдонимы
|English|Russian|
|---|---|
|!slowmode|!слоумод|

#### Пример использования
```
!слоумод 10
```
#### Результат выполнения
Тут должен быть текст.